想買ps4鍵盤滑鼠 有冇用家推薦？

想買返個黎打ps4槍game 轉向反應真係快好多
但唔知買邊隻 有冇巴打用緊覺得點

推

XIM4 好用
但都係唔夠pc咁有feel

唔係轉插黎咩？點解唔夠pc好feel

xim4 啦
用緊 好好用
set得好同電腦相差唔大

仲貴過買 ps4用既鍵盤

Hori隻鍵盤滑鼠都係$1180

之前買左隻返來用，諗住玩Battlefield 1
玩左一次就無用過放返入盒
唔知係自己唔識set定點，覺得用手制玩仲好

姐係點先 滑鼠係想 反應快姐 咁你個情況係點？唔夠快？定太快

屋企有依款，用左幾次擺左係度，$500 放左佢，巴打岩唔岩

Tactical Assault Commander 4

有無保養？